藍可盈朕輕熟女味必哂出黎，好很正

髮色，髮型
完全係屋邨生左個仔又要返工貪方便打理個隻hea type
半素顏仲正
全副裝甲太有距離感
但而家個look完全係搭22號係啟晴邨落車啱嫁人d少婦
個樣有少少狼狽披頭散髮咁死啦仲未買餸
唉屌食銀龍算啦

食飯啦，咪咁多幻想好唔好